神秘力量恐怖到。。。

兩個十二碼 +直紅。。。

錯隊

用得盡就第二球都唔計了

以為狼隊有12碼-.-

打少個唔反cup我帶禮志港父佩哥牙路跳樓啦

10個鏝都禁住狼狗黎屌

黑到12碼炒就難過判12碼

我純粹想帶佢地跳樓

下場利記淨出埃及文明同神軒都夠打

呢句真

N賓

又贏

死唔去

破咗個神秘力量

個個擰晒頭，揈晒手

賓都有神秘力量

到底隻力架做乜撚野唔清粒波

未來人姐

神秘力量

其實利記贏咁多分，可唔可以取消佢地資格？
賭場你贏得太盡佢地會趕你走啦

唯有希望咁 英超根本唔啱佢地踢

公道講句唔想利記拎英超
到時頭版個個講利記，無人理香港場運動了

利記拎左我驚香港淪陷左了

樓豬食屎

唉我都唔想。。。

唔睡？

下兩場波靠巴禾守護大家

殺唔到禮志港父佩哥牙路瞓唔著

下兩場識買

你老母臭閪？

最後都沒事啦

傻西，係呀，神秘力量令到領先14分呀

公認左啦 你駁乜鳩

佢都柒下柒下，事實都唔認

駁你個傻西到而家仲係到賴神秘力量

利物浦死全家都無人可憐的

贏輸都跳 ok?

ok

沙9

沙9上咗top5 25

事實都唔認你好柒

真

不如當利記一輸 你地就跳 好冇？

好 但冇機會

炒完俾你射多次

跟得你兩個多

球證幫拖但上帝唔幫